新3年A班正式啟動，已被自首已成事實，重留守反而少咗阻力，好好頂落去

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

推

let's think